原來好多地盤佬都手握一部iphone x /xs

真係估唔到

人哋有錢過你啦

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

小學生都用緊X/XS啦

有錢過你啦， 平時唔洗洗錢去裝身， 人工高，又可以走稅，除左吸塵， 日日勞動，分分鐘健康過日日ot 班奴隸

其實返六日都買到部啦 係你地啲低級文員先要儲幾個月

我返一星期就夠買

攞6日人工買部手機 3日以上都over啦

2日人工就一部啦 仲一星期 傻的嗎

呢個真...

釘板、泥水、紮鐵可以有千五至三千蚊一工
最多一個禮拜人工都買到，樓主自己諗下啲錢易唔易賺！！！真係有血有汗，我呢啲濕鳩電燈仔就冇本事搵喇

有咩特別？？？

人地搵得多

身份象徵

好撚岩

Iphone 阿豬阿狗都買到啦 爭在睇你想唔想買
你話好多地盤佬都手握一層樓就話JE

唔好話地盤佬
大把學生都人手一部iphone啦
都2018啦仲有人會覺得買ihpone好有錢

地盤人工高正架
不過咁辛苦就不了

地盤佬以前渣水壼威開
月費都貴過人

區區iphone

我姪仔八歲已經用緊xs max去捉精靈，嗰幾千蚊跌都跌左

地盤佬返1日都幾千

坐係office果班大學生一星期先有

遲早俾人搶

見過商場保安仔都有iPhone X

夠唔夠錢買不死鳥？
3000蚊一個鐘都揾到啦
你老母做雞一個鐘都100啦